想學買股票

新手想學買股票，巴打有冇咩書或者youtube channel推介？

實戰理論

Lm

三點九沈大師

mola mola

貼題答法:技術分析攻略 林瑞芬
認真答法:落場交學費/直接放棄

交學費感受市場氣氛

lm

想學下睇圖，再搵隻股黎分析下。搵岩自己投資既策略，先開始買

交學費 🤓

認真答 用你輸得起既錢落場玩